\begin{frame}{Jak narobić sobie wrogów}
	Pamiętaj, że jeśli ktoś się zorientuje że próbujesz go do czegoś przekonać będzie stawiać opór. 

	\pause

	Nikt nie lubi ludzi którzy potrafią mówić tylko: "ja mam racje, a ty nie i zobaczysz to prędzej czy później". Jeśli chcesz kogoś do czegoś przekonać nie mów mu wprost że nie ma racji.
\end{frame}